[南亞人都有好人] 痴撚線南亞人連二手鞋都要偷

我都被人偷過